非連登神探 但點解彥琳個包係簡體？

張圖人地send畀佢的
拉

你點知？

？？？？？

右邊exif
File name 亂碼咁又長 再加埋無寫係iphone xr 影

其他佢影嘅相係 會有寫iphone xr 影

追隔離post la

拉

Yes sir

佢自己影嘅相file name 係IMG 開頭
同埋有寫係用XR影嘅

開post前用個腦諗下好冇？

Sir你老母
隔離有集中post唔睇
入嚟呢d on9 post

老豆搵仔 實信得過

問下姐
拉

追返po先發問， 有啲相應該係人哋send畀佢嘅
拉